Trump 一嬴，連登仔就有得食炸雞飲啤酒有一萬蚊收重有震蛋送同有鴨叫

我只想食炸雞
冇其他

想唔想睇巴打塞榴槤入屎眼

爆菊師

炸雞啤酒夠喇我

Trump係唔會嬴
只會贏

淨係想睇榴槤塞屎眼